Se protokolli peale 19 Juulist 1884 N: 45 Willem Perametsa kaebuse asjus wasta Karel  Tedder sai sellepärast,et Karel Tedder  mitmekordse kohtu käsu pääle, kohtu ette tulla, mitte
kuulanud ei olnud se
Otsus: tehtud Karel Tedder tullewa kohtupääwast wangiwiisi kohtu ette tellida. Se on 18malt Aprilist s. a. kõige oma kontratiga. Wallawöörmünder Kusta Waht sai käsu kasakuga ühes minna.
                                  Pääkohtumees O. Kangro
                                        Kohtumees J. Soiewa
                                        Kohtumees  O. Mõisa 
